（武漢肺炎）德科學家稱「病毒99.9%來自實驗室」 中使館強烈不滿：是天災

中國駐外大使館近日頻頻發言反駁外媒對武肺炎的報導。繼中國駐法國大使館駁斥武漢中心醫院眼科醫生李文亮並非「吹哨者」，「吃人血饅頭」後，駐德國大使館今（2/21）發聲明，反駁德國漢堡大學（Universität Hamburg）的物理學者維森丹格（Roland Wiesendanger），稱「病毒99.9%來自實驗室」的說法，批評刊登訪問的德國《畫報》（Bild）「散佈和炒作病毒源自武漢實驗室洩露的陰謀論」。

是天災！
責任不在中方

責任全在天方

又話源頭係意大利，點解中國領事館要強烈不滿

變種可以係英國 但始祖唔可以係中國

天災？？？？
但中國又一直向國內宣傳病毒係嚟自美國美軍P4實驗室嘅生化武器

真係天災
天滅 xx

總之咩7都唔在中方

閻博士好似已經翻譯緊支那早期出嘅一本書, 炫耀自己識製造病毒?

責任全在上帝

即係支那你遭天譴

天荒夜談

依家認係天災咁之後點解要係咁屈其他國家
中國真係好樣衰好腐敗

南京大屠殺都係天災

唔係話美國肺炎咩

習大就是眾人的上帝

軍人運動會

一係打和SUPER啦：

因為天災，令實驗室病毒洩漏。

車都炒左咁多日
點解連登為左恥笑中國仲係到傳fakenews?
漢堡大學2月19已經出左聲明
該論文只係單方面既意見陳述
並不是學術論文

人地漢堡大學 2月19聲明都出埋
話呢篇論論非學術性研究
連登今日先出post炒車